其實又唔係同你有親，點解要巴打之巴打後？

好撚熟 ？

'巴打前巴打後'

Sor 但真係冇抄

想刷存在感 又諗唔到開咩post ?

屌，真係冇抄post